求救 屋企寬頻壞撚咗 有冇辦法上到網

是咁的
X記間垃圾公司唔知做乜春
琴日開始上唔到網
維修仲話最早7月5號
借問聲各位巴打有冇折衷D嘅方法上到網
利申：手機網絡慢到喊 唔好叫我share

隔離屋呢？

個寬頻咩原因用唔到先
如果lan 線或modem問題都可以自己解決
但如果係間公司本身問題就要等架啦

巴打同病相憐我尋日壞 7月4號黎維修屌佢老母

我係modem個wan燈唔著

好似話唔知點解派唔到ip 喎
寬頻公司個邊reset咗幾次都係一樣
呢幾日冇得上網都唔知點算

我個wan燈著咗
但係internet就唔著

有冇wifi 蛋可以租一個禮拜用住先

會唔會係派比你個個ip同其他人撞左?

如果唔想曬錢
你唯有等師傅幫你換啦

可以搵d咩人黎整 要等10日會死

如果壞modem可以出街買
唔知你咩情況

一部modem大概幾錢？